有冇人知雞眼貼有冇效？

著左對磨腳既鞋一段時間就生左粒雞眼係腳趾尾側面我應該去睇皮膚科定係貼下雞眼貼好？

腳浸熱水等雞眼厚皮軟化
再用𠝹刀批走d厚皮到見心為此
再貼雞眼膠布
咁先有效

原來唔係就咁貼架？

每晚臨訓前搽少少，搽一兩個禮拜就會成粒甩出嚟，藥房有得賣，大概100蚊支

雞眼膠布+雞眼藥水
keep住兩三日之後就可以嘗試逐d逐d R出黎
我果次R完一個血窿咁樣
不過就連根拔除完全無復發了

之前同樓主一樣生左喺腳趾尾側邊
一路以為痴完雞眼貼一兩次就可以搣甩塊硬皮
但之後上網睇左啲文章原來要痴足一星期 途中唔好搞佢
到大概第六第七日成塊野就會好易搣出黎
好撚爽

唔該曬你

我頭先試左用眉鉗蚊但係佢好硬

我都係睇而個網呀見佢話初期先有用，但我果粒都唔止初期了，唔知有冇效呢

有用
完全斷曬咁滯
不過我冇特登剪佢

我個粒都好耐 就係之前剩係痴一兩次斷唔到尾就冇理
所以應該都有效 雖然我而家嗰個位都仲有少少硬皮
但至少而家唔痛

你最後有冇睇醫生？

等我試下上面支藥水加貼先你都試下

咁就要用雞眼水擦多幾晚先，要甩既總會甩，記得當時掹仲有少少根痴住

好煩呀佢阻住曬

你忍到手就唔好格硬黎

巴打，你用支藥水有冇銼下佢架？我買完查左一晚佢變白左大粒左，上網睇有人話要銼下

應該用鵝朮油

無